\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage{uebung}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{type1cm}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{framed}
\usepackage{subdepth}
\usepackage[retainorgcmds]{IEEEtrantools}

\setlength{\textwidth}{170.0mm} \setlength{\oddsidemargin}{-6mm}
\setlength{\topmargin}{-15.0mm} \setlength{\textheight}{250.0mm}

\newcommand{\ew}[1]{\langle #1\rangle}
\newcommand{\gv}[1]{\underline{#1}}
\newcommand{\rot}{\; \mathrm{rot} \,}         % Rotation

%% Kopfzeile
\setcounter{uebung}{0} \setcounter{section}{0} \uebungstitel{Übung zur \href{http://t2.physik.tu-dortmund.de/de/lehre/cp_14.html}{Computational Physics}}

%%-Je-nach-Anforderung-folgende-Schalter-freigeben
%%------------------------------------
%--nur Aufgaben (ohne Lösungen)
   \newenvironment{loesungP}{\comment}{\endcomment}
   \newenvironment{loesungH}{\comment}{\endcomment}
%--nur Lösungen der Präsenzaufgaben
%    \newenvironment{loesungP}{\loesung}{\endloesung}
%    \newenvironment{loesungH}{\comment}{\endcomment}
%--nur Lösungen der Haushaufgaben
%    \newenvironment{loesungP}{\comment}{\endcomment}
%    \newenvironment{loesungH}{\loesung}{\endloesung}
%--alle Lösungen anzeigen
%    \newenvironment{loesungP}{\loesung}{\endloesung}
%    \newenvironment{loesungH}{\loesung}{\endloesung}
%%-Ende-der-Schalter------------------


\begin{document}
  %% Meta-Informationen zum Übungszettel
  %% Prof 1, Prof 2, Ausgabe , Abgabe
  \uebung{\href{http://t2.physik.tu-dortmund.de/de/mitglieder/loew/index.html}{Priv.-Doz.~Dr.~U.~Löw}}{}{11. April 2014}{18. April 2014}

  %Generelle Anmerkungen
  %\begin{framed}
  %  \textbf{:}
  %\end{framed}

  \setcounter{punkte}{10}
  \hausaufgabe{}{}
    \begin{loesungH}
    \end{loesungH}

\end{document}
